iPhone 8 Dummy機

公司做電話殼，設計圖graphics 都搞掂哂
今日啱啱收到Dummy機
唔知有幾成同真機一樣呢
如果係真正面個頂都幾柒

M記已經流出過正面，鐵一般既事實

咁柒好咩

好撚柒

lm 等睇樓豬仆街

連登仔:好柒,唔賣

最後 又係大賣

幾靚呀

我唔明點解咁多人都想cut左個實體home制

其實會唔會又係掛名防水？

畀錢就買到應該唔會仆

IP67?

入左水話你唔正常用，唔保

其實design 真係幾樣衰

因拍VR 鏡頭打直冇咩問題
前面就真係........
點都好啦，我都唔買
死守有3.5mm se

發售後一年,大家睇慣左個樣就會覺得靚,之後AN機又跟.之後就無人屌

個鏡頭真係

打直，an 機一早有啦

其實我想要TouchID

有冇7S?定跳過直接8？

其實點解個個都叫呢部做iPhone8 明明下一部應該叫iPhone7s 呢部叫iPhone 7S Pro 合理好多

有7s

屌，apple好撚賤，iphone7叫water resistance, 唔係water proof, 入撚咗係唔保

幾時出se

...

一樣大賣

On9仔，S8同G6一早無咗實體home button喇

利申iphone用家

講抄佢成個樣啊弱智

好勁呀巴打你

無左香港大陸成班人幫你掃貨

次次都話柒,次次都大賣嫁啦 ifan

背面都還好 側邊真係好柒 尤其玫瑰金同銀色 閃令令老翻味濃 得黑色接受到

講真s8 靚好多

Old news wor c hing

年經：IPHONE已死

得罪講句樓上咁多位一出咪又係狗衝

唔知邊個抄邊個

個機頂

呢個啱 的確有好多嘢睇慣左之後就慢慢接受佢

連登呢d 少眾，主流姐係大賣啦，攬住se 過世既連登仔

一早講左叫iPhone X

個個視而不見，連科技媒體都係咁，好低汁

source?

X係羅馬數字10嘅數值
X=10

Iphone7果陣夠話得雙鏡頭冇3.5MM
D人咪一樣換 出果時自然唔覺唔覺架啦

我覺得會叫 iPhone Edition

又燈

所以？
正式宣佈咗未？
source呢？

幾靚 想買

唔好咁緊張先
我諗apple都想個名夠簡約夠易記

咁你做乜代佢答
我夠知X係羅馬10啦
我係問緊佢點解咁肯定叫iPhone X

我想問下有咩咁柒

定係其實你地跟風話柒渣？

我覺得無咩問題

盲反呢啲唔洗咁認真

幾靚窩我覺得
不過用緊7+應該有排未換住

次次出新款都話柒嫁啦
3G 話佢膠
4又話佢四四方方冇感
5又話佢淨係長左冇新意
6又話佢似三叔
7又話同6一樣

最後又係大賣，個個去排隊炒

銀彈已準備好了

個plug睇唔睇到mfi定type c

Type c 頭都可以係mfi

我想問佢係咪正常size
姐係冇出plus嘅大mon？

外國人有冇咁19? 定係香港人亻係咁

出iphone8 買iPhone 7是常識吧

您岩
咁睇唔睇到係lightning 定type c 頭

一個二個話柒轉頭咪又係狗衝

係都7s, 轉埋玻璃背

你買同賣識唔識分

咪又係淘寶買

Hi

邊部入咗水仲會保?

我唔想

炒，聲寶啲手機用左全面屏或異形屏好耐啦。，咁都係倒不如話iphone炒三星用oled

Sony如果個氣密測試fail，會保。